TST MK 手足 撤

屋企張床要人
水炮 銳武已到

目標已達到 走

撤

拉

幫推
------

香港獨立 唯一出路

推

去老蘭，去老蘭

拉乜呀
起你底都知你咩料

任務完成，唔好陣地

831

落場叫

讓狗佔領mk tst，大家完成任務了

水炮車同銳武衝過路障

Be water

唔好陣地

MK 無 4點你想走

走啦
今日係攬炒
目標達到左啦

目標已到
陣地係傻
回家休養
從長計議

返屋企 訓教啦 各位

屋企要人呀

走啦 今日又一大班手足被咬

落老蘭

有力去老蘭，冇力去屋企，唔好blackbloc周街走呀

走

去老蘭

去LKF,慶祝下

佢拉都唔識

走嗱喂，gogogo

真係要走喇，有工具放埋一邊，之後行街街

dun forget wt happened in poly u

保你大
求下你地散水啦
唔想今日又咁多人落單

散ed

走呀，目標係攬抄經濟
落晒閘，目標達到就好撒

Push

聽日繼續

鬥長命

今晚完左任 返歸都要小心

撒啦 夠撚打咩

屋企要人

走la 有開鋪再搞

休息啦

Mm

拉你老母

今日24炸, 同我返曬屋企先, 仲想見到你哋

真係不推文喎

走啦 番去啦

屌，旺角推緊去tst啦
仲係度玩水車
冇mtr 可以走
都冇巴士可以走

好撚多狗車飛過，快啲撤，聽日再繼續玩

走乜9
轉場老蘭好過啦

旺角大量防暴
尖沙嘴大量速龍

現場唔少走緊 盡力叫其他人走
利申：現場

true

大包圍緊

旺角去tst 應該可以去ymt黨鐵？唔知有無埋伏
紅磡黨鐵safe

唔該晒

原來連登都好多人冇出去
直播軍師

好人一生平安

尖沙咀海旁冇巴士停地鐵死位，夜晚難守，封死海旁兩邊就俾人圍死，依家仲有大量市民，黑警冇咁快做嘢。

旺角沙田荃灣黃大仙嘅市民要落匯豐攞錢啦

分分鐘成千差佬

be water

我係蘭桂坊等緊大家

純討論 知道手足唔會睇到

撤唔等於休息玩樂
咪比休息撚亂鳩講

再打陣地成本太大 意義亦不大
6個月學到嘅嘢要識運用
長期抗爭 按章法打 不戀戰

BE WATER

push

痴撚線多狗到，美麗華放tg

撤！留返班狗自己玩！

聽日後日繼續

Poly已經係結論
邊個叫人陣地邊個係白痴，一係就鬼

Push

現場撚表示尖沙咀走入佐敦，四通八達

依家好危險，無謂繼續搏

pish

代價太大

今日狗多都痴線
陣咩撚地？

唔係留得耐就岩，今日要be water

陣地一係鬼
一係On9

Pish

開心囉

一係去老蘭，一係返屋企

走喇 已經攬炒左

連登冷氣收嗲啦好無

有班人係電視睇唔到黑警發癲咬手足
就會話熱度降低...唉

搞到佢鳩放咗tg就已經攬炒咗個平安晚
聽日繼續

短目標達成...路仲有好長..回家休息吧

唔好去老蘭,去嘅話一定要街坊裝
超級無敵極重防

下次都要見到你地推

be water!!!!!!!!!!!!!!!!!!

走啦 聽日繼續啦

又可以收9億OT啦！Merry Christmas !

和你shop不知幾好
要檢討係點避開或者對付便衣狗
一同便衣狗打好易被咬1-2人

頭先仲有人嗌要遮嫁

但係諗清楚今日目的係咩先
係攬炒呀
班狗出到黎已經令到大商場收皮
目的達到左啦

夜晚開始凍 係時候返屋企哩入被竇啦

有手足差少少又比子彈爆眼
打中個鼻
流到成地都係血

落場叫啦，屌你老母冷氣軍師

屌 平安夜大家平安少少得唔得 唔想見到愈多人被捕

屋企

唔好陣地啊手足
我地仲有25號令佢經濟攬抄
今日啲狗已經幫手攬抄商場經濟
要走人啦

無裝的手足留耐少少，等有裝個的走先，你地一散，佢地就無遮掩

be water!

我發覺夠膽行去佢面前屌，狗一定後退！距離五十米以上，一定射，一定衝！大家回帶睇吓！師奶好勁呢招！屌狗！

一齊散

去老蘭玩通宵又好，走又好，變身

當現場手足個個弱智無腦無判斷力?

喂！距離一呎，點射？點捉五千人呀？

持久戰嚟 目標達成就走啦 有排同班狗玩

一係去老蘭
一係返屋企

我估電鑽硬爆ATM攞錢都冇人理，發達大計🤣

唔出又話休息
出又叫人返屋企 dllm咩
現場係要搵返之前個感覺呀
驚手足俾狗咬 你就出去幫手
唔好係度叫人走

聖誕有三日

目標達成啦！早啲休息，聽日仲係聖誕節！聽日都要人！

返屋企好喇

老蘭每條橫街都至少10-20個防暴守

blackbloc 嘅話唔建議嚟

一係就LKF飲杯野先啦

目標達成喇

快d 走

唔好傻，合金夾萬黎，無風煤點爆得開

屌你mk 水炮車9射

散呀！Be water

炒已攬 安全要緊

屋企張床要人

旺角油麻地重狗呀

諗返食神星爺點教大家

手足肯散未..

老蘭要人，一齊慶祝平安夜

攬炒就得啦，何必要平安夜OT咁折墮

中環過200曱甴

張
麻
要
人
！
！
！

床

尖沙咀變到嘉年華咁 係唔係都歡呼

畀條街popo lor 佢哋咁想佔路

其實仲有兩日嫁！！！！

火魔中

行咗勁耐先搭到車

t

床要人

安全要緊

咪撚再陣地 唔好再重度覆轍

咁夜無人行街㗎啦

哨要留意，小心D狗靜靜部署包圍

手足打緊仗點會上連登

( Show Blocked User - 貓juicy- )

[img]
有狗係朗屏坐去西鐵元朗 唔知係咪巡緊
手足小心

走啦各位真係!!
要記住和你SHOP目的係經濟攬炒唔係送頭呀
求下你地快D返屋企唔好陣地好冇

回家休息
明天再來

真心唔打陣地
吸取教訓

今晚唔洗開戰！

走啦
屋企要人
多謝手足